心臟好痛 左後背都好痛

突然閃一閃咁痛 點算 已經一晚 唉

聽日睇醫生 唉

rip

唉 晏啲出去睇醫生可能 左邊上半身 手都無晒力

細細個就中風

Google過 好似係心臟有事/肺有事 唉 我初戀情人就係我老公 點解會係我架

咁都仲唔去睇醫生，高登仔隔空發功幫你CPR

我晏啲去喇

咁都唔睇醫生 搵命搏

屌，好心你睇醫生啦

即刻睇啦屌你

依家就去啦仆街

樓豬只要忍多陣就以後都唔洗再去睇醫生㗎啦

我朋友屋企人都叫我去睇 一陣會去睇 有咩update 番 希望有命update 到。。

有機會心肌梗塞
快啲去睇aed

頭有點暈 可能真係

肥撚?

幾歲？
高油鹽糖？
快啲去睇啦

死到臨頭仲要等陣 Natural selection

22 健康正常身型無超重。。 有運動

煙酒不良嗜好呢？

好似試過
個心好似比人捏住咁，舉起左手個心好似拉扯住咁，更加痛
睇普通診所即刻轉介左睇急症第二緊急

但check完一輪話個心冇事

醫生就判話咩肋骨炎，淨係食左佢比既止痛藥，藥膏擺埋左一邊，第二日冇咩野，但我唔知會唔會有咩手尾

好多時咁後生都係其他問題 不過當然睇左先

二手煙多 酒多。。

我都好似係 左腋下都有啲痛

快啲去做張ecg就知

好

沖個涼出去

會唔會係panic attack?
最近有冇嘢心煩？

仲一陣先去睇 法醫就有得你見

仲要沖涼 見法醫啦

無呀 仲好好訓 訓12hours

心臟有問題，快d去檢查

屌你都on99, 唔舒服仲唔去睇醫生，之後仲要話呢樣個樣

不如等到60歲先睇啦

你頂成晚
我早上出事，
晏就已經衝左去睇醫生

心臟病發先兆 遲d會傳去肩 左手 左腳 右手右腳

我每次搭的士扣安全帶嗰陣
個身一扭轉 個心就乸住乸住痛 同你情況差唔多 勁辛苦

隨時準備call白車啦
以前聽過個心臟病發既人講佢經歷
都係腰背 心臟劇痛
最後比人運左入深切治療
差d死左

肋間肌拉傷，我試過幾次，跑步擺手唔啱又試過，去揼骨俾人揼傷又試過

放心，樓主你冇事既

可能係爆肺
雖然女性機率低

講明係心臟痛就好難係其他野

即刻睇急症
係心臟病病發先兆

睇急症啦

你話個心痛一定唔洗等好耐

係唔係心臟病都好

check check 穩陣d

\|/

直接call黑車

睇急症啦傻鳩
已經radiate 到背部

心臟痛都等

幾多歲？
可能係青春期發育得太快會咁
我同一個fd都試過
佢去左睇醫生 個醫生就係話關青春期事
我就冇睇到醫生 不過都痛左幾日 過左一星期就冇事
不過你驚嘅都係照睇下醫生安全d

我成後背都好痛 唔知係咪條尾龍骨歪咗

身型係咪 高偏瘦 可能係爆肺

心痛我記得急症排好快
我上次15分鐘就有得睇
之後原來係panic attack

我都試過
但檢查親都話無事
之後賴落壓力度

有頸痛用上臂痛
就即刻白車

依家都應該去急症

樓主呢

唔好自己鳩估
心臟問題普通診所check 唔到
快啲去睇急症
心口痛有priority 唔洗等好耐

咁痛法小心係主動脈破裂

仲上黎開post,睇醫生啦

急性心肌梗塞 vs 主動脈撕裂

巴打你揀邊樣？

angina. 好大機會係infarct 快d去睇醫生

樓主RIP

希望你無事

原來咁多人試過panic attack
利申 panic disorder 7年

樓主係咪有不測

如果左邊心口係偶然就會痛一下，咁應該睇咩好？

樓主無事既上黎講兩句啦喂
最多唔鬧你咁遲先去睇醫生啦

儲到1000正評就多福多壽
睇乜鳩醫生

我最近都有咁嘅症狀
左手去到手指尾舊肌肉有陣時會痺一下
左邊胸骨（近中間）有好似比人篤咗下咁，有時仲有會痕嘅感覺，但係摸下又無事。
有事有種感覺會逼到自己想咳，但又係咳嗰一下。
左邊胸肌有時會痛，右邊（近肩）都有啲痛。
背脊會有好似太攰嗰陣嘅肌肉痛。
下巴有陣時會成舊痛，連埋條頸下面（甲狀腺位）。
睇過一次醫生，佢覺得我應該係胃嘅問題（試過有輕微胃出血），開咗腸胃藥比我。
各位巴打認為我應該去睇急症定去做一次心臟檢查

唔洗睇啦
你都唔似咁短命

即係點
因為屋企人有遺傳甲狀腺問題
同埋我個人又易攰，同肥

我都係咁 有時幾密下 上年十一月睇醫生排期轉去瑪麗check 結果排到出年一月先有得睇

心臟

之前心口痛痛左成日
去急症 cat4 抽血化驗之後
心臟酵素好高 即刻入病房 留院觀察

之後個分流護士俾 醫生吊 判咗我心絞痛

樓主唔見左

shxt玩撚猿

得兩個可能性
Panic attack/ heart attack

樓主？

係咪入咗CICU

同問最近兩日個心feel到扯住扯住
一呼吸就好痛 要輕輕細細啖咁抖氣 過一陣又冇事
係咪要check下

好明顯係啦

book咗星期六做心電圖 唔知check唔check到咩事

如果check個時唔痛 咁好大機會ecg係睇唔到有事

最準係抽血, angiogram, holter同埋做stress test

隨住呼吸大細而痛多數無事
不過check 真啲攞個安心都好

點解跟著呼吸痛係無問題？

我都係上網睇
呼吸扯住痛就似骨膜/肌肉痛
心肺有事就唔會由你呼吸大細影響
當然check 真穩陣

樓主

樓主無事嘛？

仲去沖涼，真係死左都係抵死果類

蠢人都係唔岩係社會生存

樓主有無發燒？要check心臟酵素

利申：試過急性心肌炎，要轉入瑪麗icu

成十日都黎
好擔心

快啲上水啦

樓主唔好玩啦
上嚟留低個icon都好

頂 樓主仲係度又唔上水 此po已完

食屎狗樓主

成日都會咁
係咪搬過重野咋

最後點樣好返

我都唔知，每日抽血驗心臟酵素，有一日忽然就好返

我覺得係心境有影響，第一時間入icu個時好驚好唔開心，個病都惡化左，之後諗通左，個病就自然好返